15歲男生掟汽油彈獲判感化 律政司不服申覆核刑罰獲受理

有志成為區議員的15歲中三男生，聲言不滿政府漠視民意、建制派歪曲事實及警方暴力鎮壓示威，年初凌晨時分在街頭投擲兩枚汽油彈，案中無人受傷亦無財物損毀。男生早前認罪，裁判官水佳麗判刑時表示欣賞男生主動及樂意幫助香港，形容他「過去其實都係一個真係好優秀、好好嘅細路」，但明言「要識得分辨邊啲可以做，邊啲唔可以做」，最終按照報告建議，判他接受18個月感化，其中9個月須住在院舍。惟律政司不滿刑期過輕，向上訴法庭申請覆核刑罰許可，並已獲受理，稍後將聆訊。

估撚到 賤過狗

律政司

上訴庭喎
少年輸撚硬

睇黎呢個政權真係想殺哂呢一代既年輕人，連十五歲都唔放過

港共真係想大清洗整一代

告槍擊案主謀話係無聊可以撤回檢控喎
死全族啦律政屍

Dllm律政司

當對家毫無底線
點解我地要為自己畫定底線？

痴撚線

唉屌 法治已死

律政司獲獲都死咬運動案件
法庭唔受理就逼害
政府瘋狂收納稅人錢出糧俾佢地告人

邊有畫底線,只要有人做第一個我一定跟住沖,手足共進退

大律師公會唔理都無計
大律師公會原則上可以釘人牌

若果上訴庭推翻判刑，一定要上終審

黑警藏毒運毒判感化又唔見律政司上訴，成班都係仆街。

Department of joke

正式宣佈律政司為反人類邪惡組織！
專責陷害香港人！！

老豆搵仔

梁桌然 + 大波華 。。。。。。。

律政師

係咪冇方法制裁律政師政治迫害？

律狗永遠都淨係識不服不服，點解要咬死所有年輕人？

唉。好撚嬲 屌佢老母臭西

我屌你老母

居警察宿舍年輕女子涉販3公斤K仔 律政司申撤控
15歲男生掟汽油彈獲判感化 律政司不服申覆核刑罰獲受理

犯法就係犯法除非你係警察

痴埋中共既人真係賤過狗

犯法就係犯法除非你係高可晴

個死肥閪真係要趕盡殺絕

Crazy

根本就已經係人治

狗女狗宿藏毒就唔駛告

除非你係高可晴羅

唉點搞

DOJ既罪唔比黑警輕

其實講真
仲有人信咩社會和解真係戇鳩
你老味除左趕盡殺絕
我諗唔到第二個形容詞
係時候要針對doj班仆街
係社會上要全面杯葛佢地班賤種

屌佢老母 狗家屬藏冰就堅持唔告
15歲後生仔就堅持上訴
落地獄全家不得好死啊

21世紀香港法治，人權又做第一
係倒退嘅第一呀屌你老母

發夢見到律政處入面啲狗官，全身著哂火走出辦公室

七一見

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

生仔無屎忽呀小心

cls

區諾軒明明無犯法
要做社服已癲
仲要都照上訴

此仇不報非君子

仲信法治？

真
不過其實係成班港共高層都有份
其中落手嘅係doj，黑警
唔敢想像嚟緊有幾黑暗

高尚情操就唔使上訴？

咁你想點？

一班狗官

係

等緊全港好嬲，然後番工、抽支那新股同爆買新樓身體力行支持港共
之後有人中招，好嬲》 loop

所謂律政司同黑警一撚樣

屌 洗唔洗做到咁絕啊

冷血港共政府
迫害年輕人

一面叫人放下仇恨
一面繼續製造仇恨
一面叫人應向前看
一面抹殺手足前途

律政司黑心到

堅仆街來

London bitch ! 死返大灣區啦 !

對一個年青人趕盡殺絕

無仇恨係正苦制造出來

呢世都唔會放低

法治

佢都唔撚係為左彰顯公義
係為左釘死佢眼中嘅仆街
你知我知對面單眼佬都知

律政司 真係 仆街

其實判左感化都已經罰左佢啦 呢個法官已經算判得合理 點解呢個政府要一定要上訴 係咪要整殘呢一代年輕人先安樂

唔係話咁易
有權用盡，佢可以搞罷免，或者JR番你轉頭
大律師公會啲權都係法例比架咋

香港法治 根本 變左中共 維穩 機 器

有無英文好既 巴絲可以 整文宣

我地放上 Twitter 打國際線

呢班 垃圾 都要 入 制裁名單

重申一次

港共而家係要全面消滅所有反對佢嘅人

呢班仆街

15歲, 唔驚

係可以就係可以

我都唔明點解對家就狂ABUSE
所謂自己人選到就自我設限

釘邊個牌？鄭若驊？

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

狗女冰果單野點計

唔係結果論啦
係動機問題 擺到明要手足死
我咁講 如果可以提出判刑考慮 律政屍班撚樣一定提出坐max on9

一邊叫人重新出發
一邊係到加深社會仇恨 趕盡殺絕
係邊個搞到香港返唔去以前啊 垃圾律政司

當個個都等第一個⋯

香港法治最大的問題係
有槍的去輪姦異見人士,法官判警暴受害人去小欖

而最無權的就算選到大律師公會控制埋
連DQ班仆街個牌都唔制

唔好講35+,40+都無用
對中共堅持底線我保證你底環都輸埋

賤過狗

應該日日榨大波驊d奶賣比百佳惠康7仔
賣到佢還番晒d陷害市民既訟費為止

tui

我都想睇下馬道立呢啲所謂首席大法官點守護香港法治呀

大律師公會有實權？

班友實搬龍門

要打爛仔交一定有方法,.到時轉玩棺材釘
搵人投訴班撚屌做大律師的家人, 好多係私人市場撈

最好香港黨委法庭宣佈奪大律師公會權

咁你仲係到既，去炸狗屋未？

其實有,專業組織可釘會員專業資格
係果行一定受專業組織約制

係班人驚得罪中共自己沉淪扮KOL

上訴庭好似好撚紅？

On撚9

黑警親戚直頭唔告添啦

上訴庭三位釘官潘兆初、朱芬齡、彭偉昌

根本將而家司法演繹成64坦克，所有年輕人都唔放過

up

裝修唔偷埋已經係底線

律政司利用政治立場操控香港法律

由高可晴到今日 你見到架啦 加埋個官 紅底就夠

居警察宿舍女子被控販毒律政司突撤控法官要求解釋| 立場報道| 立場新聞

同警畜有關就告得入都唔告...dhlm,咁既法治同北韓支那有咩分別

起晒律政司 紅官嘅底 擺上制裁名單

唔好心軟呢班人 揸住中共畀佢哋權力去害香港人

屌你老母

仲有高可晴

不如直接判二百萬香港人死刑啦

律政司係咩人黎

其實律政屍除咗餃子驊仲有咩人, 同黑警一樣都係要百病纏身死全家

hi, 冷氣, 我想知你條底線係咩

廢話，同你客氣呀？

成班仲覺得35+可以擋子彈，到時黑警陀鐵監場/成個議會架空佢都仲得

律政司係律師黎嘅咩？
比你真係釘到啲細律師 鄭若驊用公帑無限上訴玩鳩你 你ban到咩？
我覺得同教協記協都係差不多 無咩做到。。

之前10歲都被跳樓
港共係要屠殺所有年輕一代
一定要小心門戶
因為好多單已經被爆門
之後唔知去咗邊

係時候要整個老豆搵仔(律政司版本)對付呢班仆街

律政司司長係資深大律師
迫害荃灣警局輪姦案受害人的刑事檢控專員梁卓然係資深大律師

資深大律師只係大律師的其中一個榮譽,本質都係大律師
DOJ刑事檢控科的人係有大律師

記協無法定權力禁止人採訪
但大律師公會有法定權力收人檔

都係仆街

高可晴

有冇方法收條八婆皮

終有一日要同呢屆政府全面開戰

手足

輸打贏要

相由心生，我宣布佢已經影撚衰曬姓鄭嘅，所有姓鄭嘅包括鄭少秋，我屌曬你地老母

將港一化奴隸化，用紅一代清洗